第一屆連登鬥慘比賽

拋磚引玉 我先

身上得40蚊 但要去親戚屋企拎野
諗住上完佢屋企拎完野 就去食野
就到之前個親戚無啦啦打黎叫我幫佢買m記
仲要係雞翼餐 成$33
買完比佢食完 佢唔比返錢我
我捱左成日餓 照上lecture
個肚餓到咕咕聲 個同學問我「未食野咩？」
我笑住同佢講 上完就食
之後因為無錢 得返身上果$7
用$6搭車返屋企食風

哦

柯屎無紙巾

拎底褲

冚家剷

小強，你無事啊嘛小強?

之前沖沖下涼突然停水，但係已經茶曬沐浴露同洗頭水，等到有返水，已經係3粒鐘之後嘅事

樓豬弱智慘唔慘

3粒鐘 咁你之後田口

老豆唔肯買iphone7比我

其實有飲用水可以用，不過廢事嘥水，就咁坐系馬桶玩手機，連啲泡都乾埋

上年最凍得三度果日，唔知邊條仆街放支冰極洗頭水，用左先知中招
重要係屋企個係儲水熱水爐，用左差唔多十年，虧虧地，好快用哂熱水，但頭上果陣寒氣仲係度

做左10年被裁

遊船河，之後成班人去左某個島仔沙灘玩沙灘波，玩玩下急屎去左草叢解決，出返黎連人帶船唔見晒，身上得條沙灘褲乜都冇，係個島過左晚，第二朝其他人黎船p先救返我

系你老母爛臭閪咩

系你老母

抵撚你死啦系你老母

小強...........～～～～～～～～～～～～～～～～～

點過

今朝係咁流鼻水
搞到用哂班紙巾

手指甲裙晒黑邊

我錯

有無諗過自已係咪根本無朋友

唔夠訓

臨過年先比人話過唔到probate要我即走

單身二十年

有冇諗過班人係專登扔低你

單手都游得返出去啦

住屯門

同朋友去塔門 上到山頂先來十級肚痛 最近間廁所係山腳

巴打同病相憐

是但去草埋到痾啦...扮牛屎

想去年宵無人陪

細個飲中藥，飲兩啖苦得濟嘔左出黎，大部分嘔哂落碗野入面，老母屌鳩我要我唔準哂成碗飲哂佢

生得唔夠高

食飯冇錢轉凍飲

窮

掛左舊餅係心口，咬兩啖就咬唔到

扑嘢除咗條女嘅bra先知佢墊嘢扮大波

扑野除左條底先見到佢條j

好基本 慘乜撚

窮到得返錢

自己一個去遊樂場
自己一個食自助餐

戇鳩 用少少水濕條毛巾抹身咪得
叫你拎嚟沖身咩嘥水
btw 系你老母

單身左21年

行路返屋企，的士都唔敢搭

on9嘔落地未冇事囉

真人真事，只係發生係前幾日

話說上星期搭巴士去灣仔，搭搭下發覺急屎
唔係普通屎，係爛屎
大家都知道如果要忍爛屎係一件相當痛苦既事
時間會變得非常慢，專注力要十分集中，成個世界就好似得返自己一個咁樣

忍到去舊灣仔警署落車
即刻二話不說周圍搵廁所
但個頭邊會有公廁，就算有都可能要去到會展個邊先有，行得黎都懶左啦

於是我反方向行，行去188方向，周圍都無廁所
我打算行返我舊公司度屙屎（公司係附近）
忍撚到雞皮起晒，幾驚辛苦行到公司門前
我個肛門個刻有幾分鬆懈，但我要集中唔比d屎必出黎
一推門，呀我屌你老味，原來星期日公司唔開門，大門鎖撚住左
我個刻真係忍唔到，必左小小屎出黎，企左係度唔敢亂郁，因為我驚一郁就會賴晒出黎

於是我一步一步慢慢行，行到去摩利臣山游泳池度，游泳池實有廁所啦，不過要比錢入閘姐

唔撚緊要，你要我個刻比一百蚊我都比，但求唔好係街賴屎咁撚樣衰，一個唔覺意比人拍埋片我真係跳樓都唔掂

一入到去更衣室，我都唔撚理邊度係廁格，求其入左一格就即刻除褲。原來我入個格係沖身既，係我除褲同時d屎已經不受控制湧晒出黎，成條底褲都係屎

唔撚理啦，反正入左去，我一路沖涼一路屙屎，成地都係屎，臭撚到仆街。我就用花灑沖撚晒d屎落渠。最後沖乾淨個身同屎眼，條底褲都唔要，就咁著住條褲走人

做兵

睇到好辛酸

依家撚有泳池開咩

( Show Blocked User - 左轉調 )

不過真係好撚慘

你慘d 字都唔撚識睇

稟夫人，小人本住在蘇州既城邊，家中有屋又有田，生活樂無邊。點知個唐伯虎，佢橫蠻不檢點，勾結官府目無天，巧取豪奪我家田。我阿爺同佢翻面，慘被佢一棍來打扁，我阿麻鬧佢欺善，更被佢捉了去唐府，強姦了一百遍，一百遍！最後仲懸樑自殺慘無邊，佢還將我父子，逐出了家園，流浪到江邊，我為求養老父，袛有獨自行乞在廟前，點知個唐伯虎，佢實在太陰險 ，知道此情形，竟派人來暗算，把我父子狂毆在市前！小人身壯健，殘命得留存，可憐老父佢魂歸天，此恨更難填，我為求葬老父，唯有賣身為奴咁作賤，一面勤賺錢，我一面讀書篇，發誓把功名顯，手刃仇人意志堅，從此唐寅詩集伴身邊，我銘記此仇不共戴天！

一打唔洗找

如果我冇估錯 閣下應該係...

要追長post好慘

家暴2年

有次鬧交嘅時候，得我一個係度激動，我講野佢唔理我，咁咪拍佢叫佢應我，女仔拍你有幾痛姐，佢唔想我係度煩到佢，佢報警話有人打佢，話生命受威脅，最後警察上黎調解，最後警察叫我走冷靜下，on撚9浪費警力

鬧交佢會打我，輕微啲嘅咪用手摑面，推開我
嚴重d就用腳踢，有次佢飲醉酒返黎，推我落地，我訓左係地，一腳一腳咁踩我個肚度

有次我喊住行埋佢度，佢坐係沙發，話我好撚嘈，有腳踢撚開我，飛撚開左1.5米，撞左落張枱到，啲野跌晒落黎差d壓死我

有左佢bb照打，原因係我發脾氣掉左個檸檬茶係地，幅牆都有抺唔甩，佢好嬲

實在有太多次，唔記得晒，一個月一次
無人會夠我慘

嗰時諗住嘔左落碗野到就唔使飲 再者你唔會expect自己父母會叫你食反自己d嘔吐物吧？

咁你仲同佢生仔

不如離開呢個男人啦

身上一蚊都無
無卡
八達通負錢
都試過啦

對面馬路中環廣場下面咪有個廁所囉 不過得兩格 行多兩步華潤都有公廁

本身無濕疹底 但喺上年無啦啦濕疹大爆發 生到成身都係
手腳爛晒 最嚴重生到上臉同頭皮 晚晚又濕又痕又痛
醜到無面目出街見人

不如報警啦 仲要一個月一次

公司收到email話年三十放3:30
轉頭就話果日有個會要就老屎忽時間要四點開

舊公司聖誕前先黎執笠仲要冇錢賠唔足（要動用強積金對沖機制），加個女仲要就黎出世，股票積蓄又唔生性，銀行戶口就得返三千蚊但要養老豆老母老婆三個大人，馬死落地行二話不說即刻乜工都做住先（揾到四月先正式揾到），當時一日成家只可用三十蚊，真係好恐怖好慘

真人真事
上年大帽山結冰最凍個晚
熱水爐壞左